美國7月非農新增就業176萬人 失業率跌至10.2%

中國6月城鎮失業率為5.7%

贏啦

上證港女又升災啦

個個去美團送外賣。全民就業

岩
全球冇疫情果陣應該0%
中國好野